【緊急】做物資嘅同我入黎

各位發夢夢見自己係做物資嘅手足

自8月5日後
每次放低物資 整理嘅時候 就會有狗衝出黎捉
係長沙灣道 南昌街 冇上電視嘅位置
物資手足放低物之後大約十分鐘
班豬車就衝到嚟
速龍就突然從私家車跳車落黎捉
唯有放棄大量物資
奪命狂奔

物資手足孭一個小型背囊到達現場
詢問現場手足有乜嘢缺乏
再購買比現場手續

咁樣可以保護到一批本身唔係前線身體對抗性冇咁高嘅物資手足

真係需要逃走
真身上所有物資丟棄然之後奪命狂奔

祝物資隊 武運亨昌

發夢夢見六位物資隊隊員被捉
心碎

今個星期日和理非大遊行大家休息下 去遊行

我冇嘢講